食過三養x2辣面既入黎

你可唔可以食哂成包麵咩都唔飲？

唔得

如果係極速食晒個麵，之後先飲都當冇飲就可以

包粉我可以分2次食

可以

利申 平時食譚仔食中辣或者大辣（冬天限定）

我食過一次
都係o岩o岩好食得曬
我覺得飲o野會仲辣, 所以不嬲食辣o野都唔飲o野
ps 試過就算, 驚對身體唔好

可以嘅
一唔食一路飲其實仲辛苦
緊係食完先飲

話說早排好似出咗x3?

18禁咖哩第2代(黑盒)
食1/3頂唔順, 第2朝胃痛之後嘔
嘔完個口仲要勁辣

大辣辣d定佢辣d

我平時食特辣，食依個都要飲

唔同類型既辣
譚仔係慢熱，慢慢個人好熱果種辣
2x辣雞頭幾啖冇野，之後開始直接刺激條脷果種

三養辣d

得

唔講辣唔辣，我覺得個麵幾好食

係幾好食
但食完柯屎個菊花都慶

呢個真
18禁隻辣辣得黎麻麻地
三養係隻麪本身就好食

其實飲野會更加辣

我都係
買左盒屋仔奶飲都解唔到
個碗咖哩食到發霉

成日食， 可以唔洗飲水， 對食辣感覺越來越難， 食英記油渣麵狂落辣椒油都唔辣

試過普通辣但放2包醬 辣到仆街

之前買左幾pack
成日係屋企食

但可能又辣 又成日食
攪到個排成日胃痛

無食 即刻好番好多

2倍可以
但再上應該就唔得 2倍算係極限